【閪門吹雪】近日香港部分地區空氣污染日益嚴重， 令人痛哭流涕

聽講近日市區市民吸煙嘅情況非常嚴重， 有好多平時唔食煙嘅居民，都不幸地中咗呢班煙民嘅二手煙， 而且有部分煙鏟愈食愈醇， 令好多關心香港人健康嘅民間控煙辦成員痛哭流涕。

有見及此， 就等我教大家用家用器具保護自己至關重要嘅肺部啦。

秘訣就係喺香港隨處可見清潔工手中所攞嘅枯葉吹風機！

就好似呢一款機咁，佢係用 20V 鋰電推動， 作用範圍十分可觀， 能夠有效對付大規模煙害， 只要搭配多幾部一齊使用， 就可以喺極短時間內淨化空氣。

請各位化身閪門吹雪， 積極推廣香港全面禁煙！

如果你係煙鏟， 好鍾意食煙都唔緊要， 只要確認周圍冇控煙辦就再玩得癲啲， 好似呢位外國仁兄咁與煙民同樂， 大玩煙霧瀰漫嘅公眾派對！

拿咁當然， 影片入面呢一類內容物呢， 就係犯法嘅， 但係水煙喺香港就好似好受歡迎， 如果有返三五十支充撐一下場面， 相信大家都可以有一個非常愉快嘅晚上。

煙～繼續吹 不忍遠離
心裏極渴望 不用流淚望著你

最後嗰句

PUSHHHH

推

心裏極渴望 不用流淚望著你